---
type: Video
title: "Brackets"
description: "IDE potenciada en la web con interfaz sencilla."
tags:
    - apps-general
    - editor
    - ide
    - código
    - web
    - videogaleria
video_id: KJXdvaY9lTA
resources:
  - name: Caler Edwards
    link: https://www.youtube.com/channel/UCfzOLBT7jyHFcaTgwmnttog
---

## Qué es Brackets
Brackets es un editor de texto diseñado para paginas web. Se estreno en 2014 por Adobe Systems.

Soporta pestañas, centenares de sintaxis y corrección ortográfica.

## Disponibilidad
Está disponible desde Deepin Store. [Su enlace de descarga está en el sitio web](http://brackets.io/).

## Trucos
* Pulsa Control + Shift + F para buscar el archivo.
* El area de trabajo es util para

## Extensiones
Puede descargarlos desde la seccion Gestor de extensiones:
* [Markdown Preview](https://bitbucket.org/begue/brackets-markdown-preview)
* [Git](https://github.com/brackets-userland/brackets-git), necesario para Github, Gitlab, etcetera
* [Duplicate Extension](https://github.com/torinpascal/brackets-duplicate-extension) para copiar archivos y carpetas
* [Tree Icons](https://github.com/mskocik/brackets-tree-icons), mejoras en la UI
Extras:
* [Minifier](https://github.com/abagshaw/brackets-minifier) para comprimir el codigo de CSS y JS en otro archivo
* [Brackets Todo](https://github.com/mikaeljorhult/brackets-todo) para revisar apuntes pendientes
* [Emmet](https://github.com/emmetio/brackets-emmet) para centrarse en HTML y CSS
* [Beauty](https://github.com/drewhamlett/brackets-beautify) para paginas web estaticas
* [W3C Validation](https://github.com/cfjedimaster/brackets-w3cvalidation)
